點解nirvana咁廢都紅

夾band鬥勁既話...喱樣就係一種運動..唔會比人當係一種藝術啦...

講得好